賭場社工係咪升跌都有得做

GME邪教當初需要社工心理輔導
社工們同時表示救得一個得一個
唔知佢地救左幾多個 但覺得好偉大

加陣升返上去 社工係咪更加應該上水
再次心理輔導返paper hand既人
同佢地講多次贏錢可以係第2度搵返 唔好咁

之後散水又可以loop多次